Elon Musk 應禁止所有唔肯由WhatsApp 轉Signal嘅人使用Tesla及Space X服務

禁止使用電動車及移民火星

推

你惡撚過老納

惡撚過老納隻狗